// Chinese Localization
"Settings" = "设置";
"General" = "通用";
"Language" = "语言";
"Theme" = "主题";
"Default Device" = "默认设备";
"Instructions" = "使用说明";
"Quick Start Guide" = "快速入门指南";
"Text Formatting Tips" = "文本格式提示";
"Saving & Sharing" = "保存与分享";
"Support" = "支持";
"Report a Bug" = "报告问题";
"Feature Request" = "功能请求";
"Contact Developer" = "联系开发者";
"About" = "关于";
"App Info" = "应用信息";
"Version History" = "版本历史";
"Credits" = "致谢";
"Licenses" = "许可证";
"Wallpaper" = "壁纸";
"Text" = "文本";
"Font" = "字体";
"Color" = "颜色";
"Generate" = "生成";
"Save" = "保存";
"Size" = "大小";
"Alignment" = "对齐";
"Line Spacing" = "行间距";
"Word Spacing" = "字间距";
"Enter text..." = "输入文本...";
"Select Device" = "选择设备";
"Text Color" = "文本颜色";
"Background Color" = "背景颜色";
"Left" = "左对齐";
"Center" = "居中";
"Right" = "右对齐";
"Justified" = "两端对齐";
"Process Files" = "处理文件";
"Process Text Files" = "批量处理文件";
"Preview" = "预览";
"Save & Next" = "保存并下一个";
"Adjust" = "调整";
"Import from TXT" = "导入TXT文件";
"No Preview Available" = "无可用预览";
"Generate a wallpaper first by entering text in the Generate tab" = "请先在生成选项卡中输入文本以生成壁纸";
"Go to Generate Tab" = "前往生成选项卡";
"Generate Wallpaper" = "生成壁纸";
"Success" = "成功";
"Error" = "错误";
"OK" = "确定";
"An unknown error occurred" = "发生未知错误";
"Enter Text" = "输入文本";
"Tap to Adjust" = "点击调整";
"Generate a wallpaper first" = "先生成壁纸";
"System Font" = "系统字体";
"Line Space" = "行间距";
"Word Space" = "字间距";
"Tip: Use \\ or // or \\\\ to create line breaks" = "提示：使用 \\\\ 或 // 或 \\\\\\\\ 创建换行";
"Paste" = "粘贴";

// Segmented control items
"Background" = "背景";
"Templates" = "模板";

// Font control items
"System Font" = "系统字体";

// Text alignment buttons
"Left Align" = "左对齐";
"Center Align" = "居中对齐";
"Right Align" = "右对齐";
"Justified Align" = "两端对齐";

// Bottom tab items
"生成" = "生成";
"预览" = "预览";
"调整" = "调整";
"壁纸" = "壁纸";
"设置" = "设置";

// Any missing buttons in TextControlPanel
"Font" = "字体";
"Size" = "大小";
"Color" = "颜色";
"Alignment" = "对齐";
"Line Space" = "行间距";
"Word Space" = "字间距";

// Background types
"Gallery" = "图库";
"Solid" = "纯色";
"Gradient" = "渐变";
"Frosted" = "磨砂";
"Upload" = "上传";
"Background Type" = "背景类型";

// Settings section
"Settings Section" = "设置部分";

// UI Elements
"Custom Color" = "自定义颜色";
"Reset" = "重置";
"Apply" = "应用";
"Custom" = "自定义";
"Create your first wallpaper" = "创建你的第一个壁纸";
"No Wallpapers" = "没有壁纸";
"Font Settings" = "字体设置";
"Device Settings" = "设备设置";
"Warning" = "警告";
"Are you sure?" = "确定吗？";
"Confirm" = "确认";
"Cancel" = "取消";
"Done" = "完成";

// Additional UI elements
"Angle: %d°" = "角度: %d°";
"Blur Intensity: %d%%" = "模糊强度: %d%%";
"Opacity: %d%%" = "不透明度: %d%%";
"Upload Image" = "上传图片";
"Radial Gradient" = "径向渐变";
"No Preview" = "无预览";
"Start Color" = "起始颜色";
"End Color" = "结束颜色";
"Base Color" = "基本颜色";

// Template section
"Coming Soon" = "即将推出";
"Template and layout options will be available in a future update" = "模板和布局选项将在未来更新中提供";

// Support Section
"Support" = "支持";
"Report a Bug" = "报告问题";
"Feature Request" = "功能请求";
"FAQ" = "常见问题";
"GitHub Repository" = "GitHub 仓库";
"No Email App Found" = "未找到电子邮件应用";
"Please make sure you have an email app installed and configured on your device." = "请确保您的设备已安装并配置电子邮件应用。";
"Your bug report has been submitted successfully." = "您的问题报告已成功提交。";
"Your feature request has been submitted and will be reviewed." = "您的功能请求已提交，将会被审核。";
"Issue Description" = "问题描述";
"Severity" = "严重程度";
"Select Severity" = "选择严重程度";
"Minor" = "轻微";
"Major" = "重要";
"Critical" = "严重";
"Screenshot (Optional)" = "截图（可选）";
"Submit Report" = "提交报告";
"Feature Title" = "功能标题";
"Enter a short title for your feature" = "为您的功能输入简短标题";
"Feature Description" = "功能描述";
"Priority" = "优先级";
"Select Priority" = "选择优先级";
"Nice to Have" = "锦上添花";
"Helpful" = "有帮助";
"Essential" = "必不可少";
"Submit Request" = "提交请求";
"Frequently Asked Questions" = "常见问题";
"Thank You!" = "谢谢！";

// About Section
"About" = "关于";
"App Info" = "应用信息";
"Version History" = "版本历史";
"Credits" = "致谢";
"Licenses" = "许可证";
"Developer GitHub" = "开发者 GitHub";
"Details" = "详情";
"Version" = "版本";
"Build" = "构建";
"Released" = "发布日期";
"Platform" = "平台";
"Developer" = "开发者";
"LinkedIn Profile" = "LinkedIn 主页";
"Description" = "描述";
"LockScreenCraft is an iOS app that allows you to create beautiful custom wallpapers for your lock screen with personalized text, backgrounds, and styling options." = "LockScreenCraft 是一款 iOS 应用，可让您创建美丽的自定义锁屏壁纸，包含个性化文本、背景和样式选项。";
"Lead Developer" = "首席开发者";
"App design, development, and concept" = "应用设计、开发和概念";
"Acknowledgements" = "鸣谢";
"Open Source Libraries" = "开源库";
"This app uses various open source libraries and components" = "本应用使用了多种开源库和组件";
"Design Resources" = "设计资源";
"Background textures and design elements from various sources" = "来自各种来源的背景纹理和设计元素";
"Testing & Feedback" = "测试与反馈";
"Thanks to all beta testers who provided valuable feedback" = "感谢所有提供宝贵反馈的测试人员";
"View Project Website" = "查看项目网站";

// Screenshot UI Elements
"SCREENSHOT" = "截图";
"Add Screenshot" = "添加截图";
"DEVICE INFORMATION" = "设备信息";
"Device Info" = "设备信息";

// FAQ Content
"How do I create a wallpaper?" = "如何创建壁纸？";
"Go to the Generate tab, enter your text, customize the font and color settings, then tap 'Generate'." = "转到\"生成\"选项卡，输入您的文本，自定义字体和颜色设置，然后点击\"生成\"。";
"How do I change the wallpaper background?" = "如何更改壁纸背景？";
"In the Generate tab, select the 'Background' segment, then choose from Gallery, Solid, Gradient, or Frosted options." = "在\"生成\"选项卡中，选择\"背景\"部分，然后从图库、纯色、渐变或磨砂选项中选择。";
"How do I save my wallpaper?" = "如何保存我的壁纸？";
"After creating your wallpaper, go to the Preview tab and tap the Save button in the top right corner. The wallpaper will be saved to your Photos app." = "创建壁纸后，转到\"预览\"选项卡并点击右上角的\"保存\"按钮。壁纸将保存到您的照片应用中。";
"Can I adjust the text after generating?" = "生成后可以调整文本吗？";
"Yes. Go to the Adjust tab to modify font, size, color, alignment, spacing, and other text properties." = "是的。转到\"调整\"选项卡以修改字体、大小、颜色、对齐方式、间距和其他文本属性。";
"How do I apply the wallpaper to my lock screen?" = "如何将壁纸应用到我的锁屏？";
"After saving to Photos, go to Settings > Wallpaper > Add New Wallpaper on your device, select the saved image, and set it as your lock screen." = "保存到照片后，在您的设备上进入设置 > 墙纸 > 添加新墙纸，选择已保存的图像，并将其设置为锁屏。";
"Why can't I see my changes in Preview?" = "为什么在预览中看不到我的更改？";
"After making adjustments, you need to tap 'Apply' to update the preview with your changes." = "进行调整后，您需要点击\"应用\"以使用您的更改更新预览。";
"How do I create line breaks in my text?" = "如何在文本中创建换行？";
"Use \\ or // or \\\\ in your text to create line breaks between words or phrases." = "在文本中使用 \\\\ 或 // 或 \\\\\\\\ 在单词或短语之间创建换行。";
"Can I use my own background image?" = "我可以使用自己的背景图像吗？";
"Yes! Go to the Preview tab, select the Background section, then choose 'Upload' to select an image from your photo library." = "是的！转到\"预览\"选项卡，选择\"背景\"部分，然后选择\"上传\"从您的照片库中选择图片。";
"How many wallpapers can I create?" = "我可以创建多少壁纸？";
"There is no limit to the number of wallpapers you can create and save." = "您可以创建和保存的壁纸数量没有限制。";
"Is there a way to batch create wallpapers?" = "有批量创建壁纸的方法吗？";
"Not currently, but batch creation is planned for a future update." = "目前没有，但计划在未来更新中添加批量创建功能。";

// Version History Content
"Initial release" = "首次发布";
"Text styling with multiple font options" = "多种字体选项的文本样式";
"Background gallery with texture options" = "带纹理选项的背景图库";
"Device-specific rendering" = "特定设备渲染";
"Save to Photos library" = "保存到照片库";
"Multiple language support" = "多语言支持";
"Beta testing release" = "测试版发布";
"Core functionality implementation" = "核心功能实现";
"Basic UI implementation" = "基本界面实现";
"Stability improvements" = "稳定性改进";

// Additional FAQ Items from screenshot
"How do I change the font?" = "如何更改字体？";
"Go to the Adjust tab, tap on the Font section to select from available system fonts." = "转到\"调整\"选项卡，点击字体部分以从可用系统字体中进行选择。";

"Can I process multiple text files at once?" = "我可以同时处理多个文本文件吗？";
"Yes, in the Process Files section you can import multiple text files and create wallpapers in batch." = "是的，在处理文件部分，您可以导入多个文本文件并批量创建壁纸。";

"How do I adjust the background?" = "如何调整背景？";
"In the Generate tab, select the Background segment to access options for changing colors, gradients, or uploading custom images." = "在\"生成\"选项卡中，选择背景部分以访问更改颜色、渐变或上传自定义图像的选项。";

"Why is my text hard to read on certain backgrounds?" = "为什么我的文本在某些背景上难以阅读？";
"Try adjusting the contrast between text and background colors, or add a slight blur to the background to make text more readable." = "尝试调整文本和背景颜色之间的对比度，或者为背景添加轻微模糊以使文本更易读。";

"Can I set this as my lock screen automatically?" = "我可以自动将其设置为锁屏吗？";
"Currently iOS doesn't allow apps to change your lock screen directly. You'll need to save the image and set it as wallpaper in iOS Settings." = "目前iOS不允许应用直接更改您的锁屏。您需要保存图像并在iOS设置中将其设置为壁纸。";

// Additional FAQ items that might be useful
"How do I share my wallpaper?" = "如何分享我的壁纸？";
"After saving, tap the Share button in the Preview screen to send your wallpaper via messages, email, or social media." = "保存后，点击预览屏幕中的分享按钮，通过消息、电子邮件或社交媒体发送您的壁纸。";

"Does LockScreenCraft work on iPad?" = "LockScreenCraft在iPad上可以使用吗？";
"Yes, LockScreenCraft is universal and works on both iPhone and iPad with optimized interfaces for each device." = "是的，LockScreenCraft是通用的，适用于iPhone和iPad，并为每种设备提供优化的界面。";

// FAQ Answers shown in screenshot
"After creating your wallpaper, go to the Preview tab and tap the Save button in the top right corner. The wallpaper will be saved to your Photos app." = "创建壁纸后，转到\"预览\"选项卡并点击右上角的\"保存\"按钮。壁纸将保存到您的照片应用中。";

"Yes! Go to the Preview tab, select the Background section, then choose 'Upload' to select an image from your photo library." = "是的！转到\"预览\"选项卡，选择\"背景\"部分，然后选择\"上传\"从您的照片库中选择图片。";

"In the Preview tab, select the Text section. You'll find a font picker at the top where you can choose from various fonts." = "在\"预览\"选项卡中，选择\"文本\"部分。您将在顶部找到字体选择器，可以从各种字体中进行选择。";

"Yes. In the Generate tab, tap 'Process Text Files' and select multiple text files. You can then navigate between them in the Preview tab." = "是的。在\"生成\"选项卡中，点击\"批量处理文件\"并选择多个文本文件。然后可以在\"预览\"选项卡中浏览它们。";

"You can use '\' or '//' characters in your text to create line breaks." = "您可以在文本中使用\"\\\"或\"//\"字符来创建换行。";

// Split Paragraph Feature UI
"Split Paragraphs" = "拆分段落";
"PASTE TEXT TO SPLIT" = "粘贴要拆分的文本";
"Paste from Clipboard" = "从剪贴板粘贴";
"SPLIT METHOD" = "拆分方式";
"Split by" = "按照以下方式拆分";
"Empty Line" = "空行";
"Double Line Break" = "双换行";
"Custom Text" = "自定义文本";
"Enter custom delimiter" = "输入自定义分隔符";
"Preview Split" = "预览拆分";
"Cancel" = "取消";
"Use First Paragraph" = "使用第一段"; 